之前大大聲屌蘋果嘅入曬黎

沒錯的，壹傳媒近年係「傳媒」、「香港人既傳媒」、「民主派第一大報」等角色衝突中表現迷失，甚至有點進退失據的感覺。

作為大腦，肥佬黎睇黎都要為呢個迷失付上一定責任。

但是，大是大非在這個時候係比個人功過重要的。這是香港人的最後直路了，結果贏好輸好，這個時刻沒有對壹傳媒攻伐的理由。

Source：梁頌恆Facebook

熱共或者自稱「被熱狗」人仕仲幸災樂禍緊